小弟今日生日

想乞句生日快樂

HB

今晚11點59分再提我

講笑咋，生日快樂

happy birthday to you

要返工 不了

生快

生日快樂

生

關我撚事咩屌你老母

HAPPY BIRTHDAY TO YOU